Day trade既入一入黎

想問下大家係用咩time frame

用呢個time frame既理由又係咩

我玩美股期權用1分鐘

想知其他time frame有咩好處

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10